有冇巴打諗住去政府總部食電子煙?

唔使多, 夠100人同一時間噴氣個場面應該都幾震撼

(利申) 絕對唔鼓勵任何人非法集會, 犯法嘢我哋唔做, 但係而家一日電子煙仲係合法, 我食幾多都唔關你事

林鄭月娥好人嚟, 佢含辛茹苦為咗市民健康禁電子煙

所以建議各位以後林鄭落區記住 食多幾支香煙對住佢噴

push

我祝你死全家

屌你尼古丁吸得多個人都蠢啲
做埋啲低能野以為自己好撚型

樓豬以後自己好醒
笑緊你on9吸毒上腦呀

食你老母
食電子煙以為自己好型呀？
上左癮但戒唔甩嘅毒撚柒頭咋

睇下你食幾多㗎啫
從來唔覺得食電子煙會令自己型
我係鍾意嗰陣味

你條戇鳩仔知唔知 有啲電子煙油係冇尼古丁㗎

真係話你戇鳩驚你嬲

冇文化真可怕

哥抽的不是煙 是寂寞

以後自己好醒
打幾隻字都打錯笑人蠢

唔好理啲癲狗啦

吹咩 打錯字好過你吸毒啦 智障煙狗

姐姐年中見唔少煙剷生肺癌
以為電子煙好健康呀？
再食吖
過多幾年可能係病房見喎

咁點先叫有文化呀？

係呀？
冇尼古丁就唔上癮嘛
傻仔
被啲奸商呃尻你
佢地會講明落左乜尻上癮垃圾有毒化學品咩？

醒下啦

1999

Ps 絲
男人女人都未分到
果然食壞腦

鬧你啲低能仔都怕你嬲嬲豬
起身出門口返學啦
小廢垃圾

中學都未讀完就學人食垃圾

原來唔食就唔會生癌

P你老母s 傻閪 你就真係未撚訓醒
水蒸氣同煙都唔撚識分？

除左人生攻擊仲識做咩呀，你條廢柴

起碼自己知咩叫有文化 電子煙係咩都未知起到吠
柒咗又死撐

冇尼古丁唔代表對身體無害

冇呀 你一於繼續食啦 唔好停呀知嗎 叻叻